其實fb啲1like1 prayer實際係點運作？

係咪我地like一次就有專人代我地祈一次禱
同一張相like2次係咪祈2次

有無物理學家解釋係咩原理

睇書睇過
大概係影響左水管既磁通量